元朗再現「走地雞翼尖」

【#飲食熱話】｜元朗再現「走地雞翼尖」
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
最近有網民分享，指早排經過元朗B仔涼粉店時，見到有工人就咁喺地下洗雞翼尖，上演一場「趴地雞翼尖」，衛生環境非常惡劣!

圖片引起一眾網民討論，有網民指同樣事件已經唔係第一次發生，住喺附近成日會見到，表示唔會再食呢間嘢。本報記者亦有致電查詢，但對方回應「冇啲咁嘅事」。雖然唔知事情真偽，但呢排咁多食物中毒事件，大家真係要食得小心啲呀！

#新假期生活 #新假期飲食熱話 #元朗 #B仔涼粉 #趴地雞翼尖 #雞翼尖 #我話冇就冇 #小心為上 #食前方丈

咪又係食

睇到算好
睇唔到係屎坑兜住洗都有...

俾錢食下欄嘢

當睇唔到咪算
分分鐘黃店都係咁洗,做食肆一向拿渣架啦

藍店B仔涼粉?

地下洗食物，都唔係拿渣成咁掛

傻閪先食

blue仔, 藍屍最愛

見過酒樓污水渠蓋上起魚鱗

咩人食乜野 咁洗岩架啦

咁先好食等於咸魚臭豆腐咁,呢D叫咸香味,識咩呀連登仔

分分鐘黃店都係咁洗
冇證冇據屈得就屈

環保涼粉

唔係你以為臭豆腐既臭味 邊到黎?

深藍，鄉黑頭目做老闆